我真係好撚憎我屋企人

我真係好撚憎我屋企人
特別呢家個世界搞到咁樣
因為佢一時快感 一時想有個仔
就生我出黎 要我受苦
無本事比最好既野仔女 學咩人生？

以前有事揾你幫 就血膿於水 細個對你唔好 始終係你阿媽

呢家事想佢地幫 佢就好似你斬左佢全家咁

你老母

Ching見你上一個POST問緊工作野
屋企人唔肯幫手？